Mes classes LaTeX personnelles pour compiler mes cours
======================================================

Ce projet a migré définitivement vers `la forge de l'Éducation nationale <https://forge.apps.education.fr/paternaultlouis/pablo>`__.
